Abram Tark on Jegor Pawlowile wõttnud maea ehhitada, põlle agga senni aeani Jegori omma süi pärrast maea kõigini wõinud walmis tehha, Jegor peab agga 7 r. tingitud tööpalgast kinni Nenda kui teggematta töö agga 350 kop. peale wõib arwatud suda, peab Jegor Abramile teised 350 kop. 14 päwa sees ärramaksma._
